一人一個倒轉播仲好笑既gif

好仆街

好耐冇見呢個

張張都笑死仲有一張好經典 幾個人合力 將個傷者放返入車底

張張都好正

頂
笑到好精神
瞓唔到

留名

lm

屌

第三個戴眼鏡阿叔150蚊揸到依家

的士陳喊嗰張

天能咁款

天能

屌TENET 咁

推一推，匯豐個個高汁

時間夾擊

癡撚線

好開心變好失望

高汁

仲有無？

More

笑撚死

笑死

Tenet

Lm

熱狗不願面對

升天南

真係好仆街

第一張

呢個最好笑

想搵返drake偷錢整喊人嗰張

lol

雖然知係假

入黎就係睇呢張

完全表現到all-in 即座果種神緒

搶小朋友野食，死乞衣

睇慣咗差啲唔記得呢張都係倒轉

TENET

四眼仔塊面燶到

睇標題就即刻諗起依個

冇倒轉

呢要gif要而家先好笑

係街笑到仆街

伍公子

焗人肉pizza

cls

屌你老母 天能咩

諗起小智掟比卡超上天

夜市人生嘅麥可

未入嚟已經諗緊呢張

上面咪有

屌 笑到錯手負皮咗

癲

笑到手震唔小心負皮

第5張咩事 有倒轉到？

好撚灰

Cls

即刻淫咗好撚多

咪就係，完全唔關倒轉事

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

想睇正常版

呢個先係佢本性

明明有加快版

第二張
少林足球上巴士

彈走老豆

中出三十連發

順時逆時播都係好笑

阿拉丁好仆街

如果唔係一早知呢個係倒轉播

若要練功必先自宮

Reverse cumshot

我未入嚟就係諗到呢張

型個

Tenet post

打白粉針

Neil都係咁

Boomerang

好耐無見過

倒轉先真實

第一代勇武

who。。。

第六版終於有呢張

CLS

變左揮刀自宮

入黎就係睇呢個

佢乜水?

想睇原gif

順逆都係咁鳩

仲未有av gif

入黎為左睇呢條

食左大麻

笑撚死 好movement

其實哩套乜戲黎

依個真係笑到傻

諗起5號d股價

黑金

入黎為左睇呢張

第一張啲人係咪死咗咁高跌落去

依個好笑

LM

唉呀～傻閪
我屌你老母

好撚真實

仆街打興奮劑

屌
又真實又好笑

冇得曬太陽好慘

好撚on9

笑撚到仆街

成個post都好撚好笑 除左啲弱智nolan迷
煩撚到嘔唔講以為係nolan發明rewind

天撚夠未，十鳩幾個留言都係天能天能

唔撚係啊.jpg

笑撚到

笑到仆街

Tenet style

係地鐵笑到流眼水

邊個？

屌你呢個真係我玩咁耐連登覺得至好笑既圖

仲要叉住腰

如果有班friend肯同你咁玩都好正

要凍死了

Gay

升天能

有冇人有壽桃牌廣告倒轉嘔麵張gif搵唔返

見到都痛

繼勇者塔系列
小有高質post

笑到肚痛

本身佢點樣上去

點解睇人仆街永遠都想笑

垃圾

返緊工架屌你

撚熊

勁仆街

屌你，好真實！

捐返入老母個閪

spider man

好撚尷尬

?

好霸氣

爬上去

你係弱智定點

乜撚啊左邊果個倒轉行上樓梯啊？

真 TENET

係

以圖搜淫

理解唔到原本係咩嚟

鏟草鏟到咁遠

法國人？

佢跳個動作好型

順播好笑啲

喺條街度笑到仆街

收嗲啦你

好笑左咩？

搵人加上去

應該輕度

人人彈起

火雲邪神 蛤蟆功

好撚mean

好熱心咁捉d小朋友返入火場

cls

我覺得啲留言好笑啲

笑到痴線

好撚殘忍

係 好撚柒煩 破壞氣氛

真係摺埋

原本狗A係撥開狗B支槍。

自從嗰日開始
真係醒既香港人就理解到
要阻惡法唔係靠投票解決

oldnewsissoexciting

點打ga?????

乜柒都覆天能
好撚煩

好撚仁

欣直同唔唱k

好撚正

btw最後條女幾甜美

羅美娟 過咗身啦

分道揚鑣

好L好笑

依個post笑撚到我

揸住5仔既心情

成個post 最有教育意義

重要走番埋去個角落頭度

Strong post lm

大快活

笑撚死
捉個阿婆起身仲要笑住坐落去

屌點解無端端咁撚多地獄post

因為地獄才是最爽yy的地方

我頂

佢係咪講緊切鳩?

有冇消防員抬傷者入火場嗰張

淨係揾到樓上呢張

呢個真係睇幾次笑幾次

好撚應景

我都諗起

打拳個張內出血？

天能post

樓主pin

seed le

自動Marvel BGM

匯豐嗰張

好型

痴線

燒乳豬

pish

天能18+

石原老公每日生活點過

入黎為左睇依個

立即變白又得，得咗！

笑到我標眼水

雷神咁款😂

毫無違和

咩來？

原本表現到港人無奈

成個天線得得B係個窿彈出嚟咁

咁主動 正呀正呀~~

睇咗天能表示：笑到有腹肌

阿婆黑晒面

呢個時候睇真係特別應景

上電

頂第一次睇

乜撚野都天能
係咪依家講天能兩隻字就好好笑？

低能

含能

肉面飛龍

我屌你老母臭閪死貓控股

欖哥

杜小喬

呢個最好笑囉

點解2020都就完 仲會帶人負評 連登。。。

阿婆好人

廢老要學下

狗糧都偷

要改做葉劉霸氣撞飛麒麟

第5 張 個男係倒後上樓梯？

呢個而家播啱喎

型爆.

想問下其實邊個黎

笑死咗

句「我有po圖喎」無論表情口氣同嘴型都好夾，笑到pk

準備俾飯粉屌老母未

咩黎？

有冇人可以講下佢係邊個

葉劉d吋勁咁癲

乜撚野呀 躝返出去啦

巴打幾大?

唔好意思 原來呢個就係杜小喬
少睇
不過唔錯

seed

10cm 扯咗都有15

保齡球

好正，笑咗

屌個樣真係抵死到爆 有無人可以cut 出黎

笑到收唔到聲

屌你笑到ON99

最高汁

呢個好好笑！